各位將軍澳嘅朋友們 我地以後改9點繼續鳩叫

記得應我 唔係我好尷尬

你地班仆街掛住趴喺窗口望又唔撚應我

9點好唔好啊各位

成日唔記得叫

我老母笑鳩我㗎啦

點解淨係將軍澳？
統一好d,習慣咗十點咁有氣勢真係唔想轉

今晚記得好唔好
8點答9上嚟提你記得開notification

其實十點又唔會真係好夜

提議咗好耐9點 但好似冇乜人響應
想從自己個區落手先

後生仔係啫但有時候都會嘈到老人家

11點幾都仲聽到鳩叫

好多細路同老人家又真係 10 點瞓，早啲都好

你推落將軍澳公海TG叫admin幫pin？

改乜撚野